大家想睇兩大球王對決定係兩大球王一齊出局？

小花登機 牙朗登基